【正人渣】搶人老婆、幫人出櫃、爆人秘密、寫假新聞

係 各位網友
其實我就知道呢個谷係唔應該post呢D野
但我實在睇唔過眼
好似Joe Ho Chun Kit呢啲出賣朋友 將是非當做人情嘅X樣
繼續扮出一副道貌岸然的樣子
招搖撞騙 欺世盜名

1. 舊年反送中開始個陣
Joe呢條友講到正氣澟然咁
話一旦個送中條例過左 中共全面控制香港
佢就會殉港咁話
我個陣聽到佢成個港版屈原咁
簡直係萬分敬佩

後來我六月中嗰陣開始搞食肆黑名單
（離題提一句 再次多謝所有 幫手報過料 俾過意見的街坊同谷友）
我諗佢住左灣仔區咁多年 又做過飲食記者
就搵佢幫手搞灣仔區張list啦
點知俾佢一口拒絕
話自己日日都好忙
又要做訪問 又要搵料乜乜
Ok fine 呢個係佢的選擇
不過我就開始覺得睇唔起呢個人
原來佢所謂“準備殉港”的覺悟
就只係咁樣

2. 後來有個跟左Joe做港台CiBs節目做左幾年的朋友 (下稱T)
T之前嗰排 家庭同感情都出左D問題
成班fd (包括Joe在內) 就陪佢喺西環海傍傾左幾個鐘
個朋友同我地講話自己其實係同志黎
有個交往左差不多1年的伴侶
臨走之前特登講到明
呢個秘密千祈唔好講出去
因為係佢應承左個男仔要保守秘密
暫時唔好公開個關係
唔係嘅話可能會搞到佢地分手

之後有次我地幾個fd去嚐喜食飯
當中係有部份係原本唔知情的人(下稱A)
Joe就唔知係味食錯藥咁 (原本以為係)
不停咁叫佢帶埋個男朋友出黎
俾大家見下
幾次好聲好氣咁提佢唔好繼續講
條友唔理 照講
最後搞到要大聲喝住佢 先至識收口

之後散左就各自返屋企
點知Joe呢條友
我地響嚐喜度喝住唔俾佢講
佢就趁搭地鐵返歸嗰陣爆俾A聽
我地後來經過向A再三確認過
係Joe特登主動同佢爆話T係同志
A本身係完全冇問過關於T的感情問題

T件事就俾咁佢揚哂出去
結果T同佢男朋友亦都因為咁樣分左手

Joe Ho Chun Kit
而家你達到左你目的啦
你係味開心哂? 滿足哂?
你仲有面成日喺個wall度post黃耀明 張國榮D歌? 你個人有冇少少羞恥之心??

3. 今年四月個陣
Joe話要同我做個訪問
寫篇關於西環體育會棋藝組活動嘅文
喺立場新聞度出

個訪問係喺PMQ度做
仲記得我當日講左成三個鐘頭野
Joe就一本正經咁不斷寫notes寫左十幾頁紙
我知道Joe啲中文最多得半桶水
但係又偏偏鐘意賣弄文筆 亂拋書包
（詳情有興趣的谷友可以去立場新聞度搵 我唔係好想copy一大段侮辱中文的垃圾放響呢度）
我就特登三令五申在先
話我已經講左咁多 一定夠哂你寫
唔該我講咩 你就寫咩
千叮萬囑 千祈千祈唔好自己加野

點知去到交文嗰日
我睇到篇文唔單止文筆不堪入目
Joe自己對棋藝一竅不通
寫到啲內容錯Q哂
堆資料都唔知喺邊度搵返黎
連基本棋例都寫錯
咩“圍棋雙方要生存，多二目半或五目半放能取勝”
係咪腦缺氧?

我就即刻pm Joe
叫佢快啲同立場講暫時收返篇文
至少刪走左啲錯誤部份先好再出
當時Joe就一口答應
話會跟我意思改返篇文

點知過左一排
有棋友問我
點解篇訪問會連基本棋例都講錯
我就即刻上立場新聞度搵返篇文黎睇
發覺根本完全冇修改過
出緊街個版本竟然仲係錯漏百出嗰個
之後我問返Joe搞乜野
條友竟然話佢先係作者
佢有權決定篇文點樣寫
根本唔需要遷就我

Joe你條X樣
日日攞咩Journalism 新聞道德擺喺嘴唇邊
原來連基本credibility都冇
喺你支死人筆下
呢篇訪問內容係出自我把口架
你係開緊我個名架
你寫到啲內容錯Q哂
係會影響我地會裡面班棋友架你老味

結果我唯有自己走去pm立場
同立場講話希望刪返篇文
好在立場方面都好合作
即刻收回篇野

4. 關於Joe呢條友 其實係仲有大把野要講
包括明知個女仔有未婚夫
仲要主動黐埋去 想搶人老婆
俾人拒絕就要生要死
話要喺流浮山跳落海乜乜77
真係令人作嘔

Joe Ho Chun Kit
我而家話俾你知
你唔好以為block哂所有知道內情的人 就永遠可以繼續呃神騙鬼
永遠唔會再有人知道你的所作所為
你唔想身敗名裂的話（如果仲有名嘅話）
你就慢慢攝高枕頭諗清楚
點樣繼續講大話呃人啦仆街！

正仆街！[img]

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10